當年roadshow播基佬榮大熱MV,個個𨳒一聲

嘩，留長髮扮女人，死基佬啊
個演唱會，嘩又著裙又長髮，肯定乸來

無人記得，係死後吹奏

你哋班友嗰時唔笑，佢咪唔會跳樓囉
定你哋都未出世

G